這是今天最寂寞的時候...

抱抱

太陽照著你好温柔

我就快返工，係最寂寞難受嘅時候

盧廣仲啲歌真喺好正